有隻支那雞騙徒突然喺line問我野

呢個唔係Office咩

直接問佢一晚幾錢啦

鳥籠

google一search就搵到

問佢要幾多點數

問佢一Q幾錢

想搵佢試新床

同佢講系你老母

幾滿意，另外上次見面個陣同你傾嘅野你考慮成點？OK嘅話今晚＊點＊＊酒店大堂等，訓醒同你食埋早餐再車你返公司

佢想點其實

我都想知

一手交錢一手交閪啦

咁覆人
人哋唔同你玩啦

雅居

幾正 扯左
好想同班伙記一齊輪佢大米

叫比影d j相先好講野

叫佢比個完整價目表黎